依場運動最後會點樣完？

利申返先 非失敗撚
只係依個問題我諗咗幾個月都諗唔到啲咩 就算我哋最後贏咗 但會係點樣贏呢 到時嘅香港會變成點呢
歡迎大家一齊討論吓

香港要贏必先中國仆街先

咁咪要等到支爆？

唔係已經開始完緊？

等到幾時先爆

邊一邊贏 都只係得返大清算一條路

收皮喇

所以我哋唔可以輸

其實一早處於膠著狀態 你可能見到每個禮拜都好多活動 但其實冇一樣係對進展有幫助

而家基本上轉型主力經濟攬炒 黃金經濟圈暫時係唯一出路

區選大勝+Poly一役...

以攬炒作終結

同埋靠其他國家制裁班仆街雖然作用不大 但好過冇

我要攬炒

冇。搵夠錢離開 算

冇錢走嗰啲點算

拉哂popo坐監，
放哂所有抗爭者，
唔告任何一個抗爭者，
有真正雙普選

完

藍絲覺醒
七百萬人大遊行

我都想知，問政府

五大訴求 缺一不可

依個難啲

支那唔爆冇得完